{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010013",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "디어 마이 포터리"
    },
    "text": "土を通じて小さくて大切なものを作るのは、手で作る過程の中から来るささやかな幸せと安らぎを一緒に分かち合うための目的です。 クラス情報は次のとおりです。 ハンドビルのワンデークラスは40,000ウォンで、ろくろワンデークラスは60,000ウォンです。 キッズワンデークラス(6歳~10歳)は35,000ウォンで、色素斑入りワンデークラスは50,000ウォン、ペインティングワンデークラスは35,000ウォンです。 ろくろワンデークラス(2人30分ずつ体験)は40,000ウォンで、キッズ正規クラスは120,000ウォン(焼成費込み)、ハンドビル正規クラスは140,000ウォン(焼成費別途)、ろくろ正規クラスは18万ウォン(焼成費別途)です。 アクセスは次のとおりです。 徒歩でムルマンゴル駅1番出口から市場側の通路で2分移動してください。 車で来られる場合は、工房のすぐ隣にある公営駐車場が利用でき、夕方6時前までは無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンドビルのワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "ハンドビルのワンデークラスは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ろくろワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "ろくろワンデークラスは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "キッズワンデークラスは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "色素斑入りワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "色素斑入りワンデークラスは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペインティングワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "ペインティングワンデークラスは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ろくろワンデークラス(2人30分ずつ体験)はいくらですか？",
            "answer": "ろくろワンデークラス(2人30分ずつ体験)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズ正規クラスはいくらですか？",
            "answer": "キッズ正規クラスは120,000ウォンです（焼成費込み）。"
        },
        {
            "question": "ハンドビル正規クラスはいくらですか？",
            "answer": "ハンドビル正規クラスは140,000ウォンです（焼成費別途）。"
        },
        {
            "question": "ろくろ正規クラスはいくらですか？",
            "answer": "ろくろ正規クラスは18万ウォンです（焼成費別途）。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "徒歩でムルマンゴル駅1番出口から市場側の通路で2分移動してください。車で来られる場合は、工房のすぐ隣にある公営駐車場が利用でき、夕方6時前までは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 379
    }
}